屯門party room 有彈床跳幾正

好低質嘅宣傳😂

第二張圖似個細路半天吊多啲

咁撚細張
睇到都覺得唔好玩

影到出咗意外咁

你個party room有1000m上網woh
咁快點可以唔講埋